收到奇怪信入面得張宗教報紙

想奶你隻腳指

有幾難
畀錢買咪有

點解係要寫比我

淨係寫比你咩明顯派通街la

有樓主個名

咪話搵公司買料之後一堆一lot咁寄囉
買到名加地址有幾難

完全正確
仲要寫返回郵地址
好驚

蒙主寵召

寄返本聖經過佢囉

會唔會寄返一疊報紙比我

我都有試過類似嘅，不過係手寫信傳教

你已經被「他們」釘上了 祝好運